# MapMyTraining

The real mapmytraing.
A portable personal trainer.

Muitos ginásios não possuem nenhuma plataforma para acompanhar e ajudar os seus clientes no seu treino, deste modo, muitas pessoas quando se inscrevem no ginásio sentem alguma dificuldade em perceber quais os exercícios que devem fazer para atingir determinado objetivo. O que alguns ginásios oferecem são planos de treino geralmente standard, ou seja, são planos de treino pré-feitos generalizados para toda a gente, o que para alguns casos pode ser muito eficiente, para outro já nem tanto. \par
Uma solução para este problema, seria ter um acompanhamento durante o treino com um personal trainer, porém este tem um custo adicional que nem toda a gente está disposta a pagar. Outro problema seria o facto de não haver personal trainers suficientes para satisfazer as necessidades de todos os clientes, ou se há, é bastante dispendioso para o ginásio.\par Para resolver este problema, propômos uma aplicação para o ginásio, na qual todos os clientes tenham acesso à mesma de forma gratuita. A app permitiria ao utilizador inserir os dados corporais, objetivos a atingir , qualquer tipo de problema médico que tenham, etc. No final é criado um plano de treino personalizado para cada cliente do ginásio, consoante os dados introduzidos anteriormente. O plano gerado está subdividido por fases de treino e sempre que uma fase de treino termina, o plano é adaptado aos progressos feitos pelo utilizador. Caso o utilizador ache que o plano gerado não é adequado, poderá criar o seu próprio plano de treino, com exercícios de uma lista pré-definida.

